風起了，準備入離島沙灘觀風

利申認真，請叫我 爻語風者爻

讓我用血肉之軀抵擋大自然之力。。。然後我會化成光，成為字宙的一部分

又加重搜救人員壓力